其實一齊左之後你們仲會唔會成日送禮物俾對方?

我又好似無咩藉口送野俾佢

送嘢要藉口嘅咩
你鍾意咪送

送禮物點解要藉口想送就想

好多時送係因為比佢知你行吓街都諗起佢

我自己唔會大時大節特登送

通常見到佢有野想買
有時會偷偷地扮有驚喜咁買比佢

其實想送就送得 行街見到有樣野諗起佢
而又覺得岩佢用都可以送 哄佢開心就係咁炸ma
如果唔想買既咪diy 等佢知道你有佢心

扑野洗唔洗藉口

同埋我覺得與其用送呢個字眼
會唔會係你察覺到對方爭d咩
而去照顧佢需要？

佢送左頂帽比我

一齊之前都唔會送 最驚佢係度話你之前都唔係咁嘅

都送咗個心啦
但禮物唔會送返畀我，好似崩咗忽咁